白粉報仲多人睇過蘋果，你信唔信？

根據SimilarWeb最新網站排行，位列全港前50嘅新聞網站係：
yahoo(5), hk01(13), 東方日報(15), 香港經濟日報(18), 蘋果日報(19), 星島頭條(32), qq(24), 香討(26), kknews(42), rthk(46), 明報(48)

而Alexa相關數據則顯示，以下新聞網站位列全港前50：
香討(10), qq(13), taobao(14), hk01(22), 巴士的報(23), 香港經濟日報(35), 蘋果日報(38), sohu(49)

再對比返2016數據，排名香港前120嘅新聞網站有：
蘋果日報(9), 巴士的報(15), 東方日報(17), tvb(32), 立場(41), hk01(53), 明報(60), 香港經濟日報(61), rthk(91), scmp(104), 信報(107), 星島頭條(109)

經過2019反送中，01同白粉報居然仲多人睇過蘋果，你信唔信？
Source:

hk01 同東方成日將一個新聞斬做一半，上半正常想睇埋下半就要click圖，仲要click幾十張先睇得哂成個story

SimilarWeb全港前50網站（ ）：

但蘋果有好多新聞要比錢先睇到
邊個小啲人睇到？

大陸人用VPN 香港SERVER 上大陸網
香港人用VPN 外國SERVER 上香港網

信
蘋果收費已經有好多人冇再睇蘋果
就算有新聞都會有人copy出嚟俾人任睇

Alexa全港前50網站

屌你，八道咁高？ 有人用？
香港係咪咁撚多蚛蟈人呀？

唔奇，鴉片報啲標題同圖係幾爆。
紅底01就扮中立吸引各方讀者。

一個要錢一個免費, 都冇得比

蘋果轉收費D人走去01東方咪少人上就係咁簡單

我自己都唔睇蘋果
睇時事台當報紙睇

百度喺8，淘寶喺16，17係bilibili
頭20仲有3個鹹網

Alexa話香討全港第10

鹹網正常，不過前50有起碼12間紅底網：
baidu(8), hk01(13), 東方日報(15), taobao(16), bilibili(17), 香港經濟日報(18), tmall(23), qq(24), 香討(26), 星島頭條(32), zhihu(38), weibo(44)

Alexa一樣有12間：
baidu(7), 香討(10), qq(13), taobao(14), hk01(22), 巴士的報(23), tmall(27), AliExpress(33), 香港經濟日報(35), 阿里巴巴1688(39), sohu(49), 京東(50)

上連登既人會多過上pornhub？
咁證明左香港人打飛機次數太少，每日只能上一次
連登可以上多幾次

學生哥冇錢訂蘋果
淨係碌蘋果ig youtube同睇人轉載連登
少左人上蘋果個網唔出奇

蘋果日報 封殺本土派

蘋果日報link = 死link
（明知死link仲有咩人會click入去）

睇埋主要紅媒流量分佈（ ）：
hk01三成中國流量

巴士的報正常樣

美加澳華人鍾意睇白粉報？

星島同白粉報類似，不過仲有英國讀者

再同蘋果、明報對比下

蘋果主要畀臺灣人睇？

明報讀者分佈十足十白粉報

台灣有台灣版嘅蘋果日報

我想講好耐

東方日報報導嘅新聞精彩過蘋果日報

就攞頭板為例,蘋果日報往往都圍繞著抗爭類新聞

東方日報除咗藍色新聞之外仲有好多土地,車費,黑社會,鼠患問題

好容易估到蘋果日報嘅頭條, 但係好難估到東方日報嘅頭條,所以東方日報有新鮮感少少

解決方法好簡單蘋果日報做番多啲狗仔隊同埋 地區狙擊老鼠,以前蘋果日報八卦過東方日報

香討

東方體育版好睇過蘋果好多